 사랑합니다 고객님. 라이프 플래너 엄청난입니다.
 엄청난씨, 여기 카드 회산데요? 연체 된지 몇달짼지 아십니까?
말했잖아요. 갚는다고.
이런식이면 곤란합니다. 언제 갚을건지 정확하게 말씀을 하세요.
 어머, 기집애. 오랜만이다 얘.
엄청난씨. 제말 들리세요?
다들려 기집애야.
언제 갚으실건지 말씀을 하세요. 이런식이면 법적 조치 들어갑니다.
 무슨 말을 그렇게 섭섭하게 하니? 나 한성깔 하는지 알지?
이보세요. 엄청난씨.
 내가 엄청나긴 하지. 나중에 연락해. 끊는다.
마지막으로 경고하는데 이런식이면 바로 압류 들어갑니다.
농담도 잘해 기집애. 한번만 더 그런말 하면 죽을줄 알어. 또보자. 
아침부터 누군데?
있어. 이여대 동창.
남자 목소리 같던데?
으응. 원래 목소리가 남자같애. 그래서 시집도 못갔잖아.
